搞電箱留意

我見到有火魔搞電箱
個人對此無無意見
但你搞還搞，睇時機同人流
昨晚油麻地，係成班手足後面搞鳩個電箱
前面出哂tg,成班無裝手足只有狂跑去退後
但你班仆街就係搞鳩個電箱，知唔知嗰陣幾多手足經過個電箱?
好彩咁岩無爆到，如果唔係，幾多手足俾你班撚樣爆到
我地要火魔係對抗popo
唔係純粹破壞為發洩，
我地要做到有勇有謀
搞電箱請你去啲無咁多手足，亦唔係撤退路線度搞

利申:發夢夢到咁真都第1次
不割! 我地真係無退路，但行動前要諗係咪會搞到其他手足
我地無大台，大部分一驚就狂跑，係完全唔理有咩危險照跑
我見到好多走足都經過嗰個著哂火電箱，
叫極跑另外嗰邊都無人聽，
所以請你地真係要揀地點黎搞

推
請電箱小組留意
我好欣賞你地有勇氣咁做
但可以諗多1步

我發夢都係現場，完全唔明白做乜要爆電箱
截斷左半條龍，仲要搞到成條街熄燈，到左前線要打時候，班狗就用震撼彈＋白van衝入去，好多人俾磚陣kick跌
十足SDU做法